香港書店已被中聯辦完全控制

在香港，每年都有幾千本書出版。書店林立，各種各樣的書目不暇給，但原來香港超過一半的書店，來自同一集團。香港還有五大出版社，有三間來自此集團。誰在經營這龐大的出版和書店集團？和中央政府有沒有關係？鏗鏘集展開調查。

中聯辦真係好撚癲屌你老母

推

推推推推

出版自由 bye

全盤俾人控撚制

我都係啱啱睇RTHK 先知
然後比人笑發現新大陸sosad

即使誠品都係有審查
有好多關於中國大陸既歷史書 即使內容再中立都係無貨
去旺角既樓上書局反而最齊 或者直接用博客來買

15年蘋果有報過

我都係啦屌

支持獨立書店

呢次應該係詳細報道

點解好似無乜人careeee

因為越黎越少人睇實體書

只會去嘆冷氣而唔會消費

教科書都關事㗎大佬
上年發行量最高五間出版社其中有三間都係中聯辦呀屌

之前有睇過類似報導
所以好耐無再去商x、三x，連打書釘都無
不過頭先睇港台真係嘩嘩聲，見識到控制手法好可怕

誠品係咪唔包?

以後淨係去誠品?

台灣嘢

推 推

都好多年嘅事
所以而家買書都去樓上獨立書店
唔幫襯三中商
之前有本《香港簡史》
就係畀中華書店刪減咗一啲內容
（其中一段刪減內容：「中國政府是遠比殖民政府更專制的政府，大多數香港人寧願接受英國殖民統治，而不想被中國統治」）
後來件事搞大咗
有傳媒關注
中華先話係誤會
願意出返完整版平息件事

咁咪以後唔去呢d 香港書店
幫襯台灣幫

你老味真係想知咁樣算唔算壟斷市場破壞一國兩制告鳩佢

最弊連台灣幫都親中

香港誠品好似都易手咗俾蝗
朋友係前誠品員工，話年零前成日有d蝗國官嚟巡視，指指點點咁話邊本賣得邊本唔俾賣

田園呢?
我成日幫襯田園

中國共產黨

等仆街喇香港

應該唔係

睇返原來係台灣老細2017年7月病逝咗
跟住過幾日就有蝗國官踩場

當中國都出晒聲
表明中英聯合聲明已經無意義
咁已經代表
「一國兩制」嚮中國眼中只係一個笑話

真係冇乜人理咁

呢層我當然明白，只係法理上有冇問題

連登多五毛

上得兒登既當年仲係成班細蚊仔
唔留意好正常

因為已知事實
同你開po話香港電視業已被中聯辦完全控制一樣
都唔係咩新聞
又唔係咩突破性內容

因為啲人政治冷感唔理姐，唔代表唔重要

又係大陸狗

推 sosad 好賽一早買左來生不做中國人 快d買禁書先 5年後可能都冇晒

中國人就係需要管

連登都有審查，咁都唔上熱門
大佬好重要呢單嘢

買得有爭議政治不正確嘅書自己搵窿路買啦

唔係個個都好似你咁識諗

Care果d坐緊監

啲不利共匪政權嘅書冇得賣事少，教科書全部俾佢哋控制先事大，香港玩撚完，唔係有錢送小朋友去外國讀書千祈唔好生

泱泱大國怕幾本書仔，笑死全天下人

page one 仲要執鳩埋,上網買書算

其實咁搞法，真係好肉酸
咁肉酸都仲照做
呢個咪就係中國

香港誠品仲係台灣吳氏管理
只係因為要打入強國市場 所以香港誠品要睇強國面色.....

台北既誠品就仲係好正常

唔熟法律
睇睇有無熟法律嘅巴打可以講講
但如果講破壞一國兩制
中聯辦好多行為一早破壞晒
以前中聯辦好多事都好避諱
唔想畀人覺得「西環治港」
而家直情大搖大擺
都唔怕你鬧佢係影子政府

講咗超過一年啦

夕陽行業 同TVB一樣 由佢買

其實依個年代 邊有可能仲玩訊息封鎖
你係強國一樣有辦法可以睇關於viiv既信息(只係自己知就好, 唔好同人講)
今時今日有博客來 有amazon 如果有人有心了解一件事 唔會你禁賣幾本書可以阻擋得到

就香港既情況黎講 最要擔心既唔係中共控制出版業 而係愈來愈少人睇書/買書.....

中共當年都係靠呢啲文宣滲透
傳播下革命思想
逐啲逐啲建立影響力
後來先聚到人推翻中華民國
佢哋係最了解文宣威力嘅組織
執政後當然會特別嚴格管理出版

呢個真

到時海關檢查唔比過，網上版比人block，手帶入境都唔得

都係果句，教科書全盤控制，有錢都唔撚生仔

1984

以後要旅行多一個指定動作 就係去書店買書

知道好耐了

平時行開書店都會知

唔查點知個真相

政府重申中央駐港機構買樓毋須繳印花稅 拒披露中聯辦等獲豁免物業交易數目

LIHKG @ Android

還好, 實體出版既書籍, 依家應該唔過10%, 仲有亙聯網頂住